屌你地成版360，真係咁重要咩？？？

小菜一碟，唔通件POPO偷野我地就贏咩?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我有問題:360行得正點解要比人裝修成幾個月先澄清,如果唔係身有屎